### Ресерч влияния контента карточек товара на CR
Набросок ресерча состояния контента в BU и влияния заполненности контента на CR в корзину.  
(Задел на AB-тест)

#### Метрики
* Контентные 
    * PhotosQty - кол-во фото
    * AttributesQty - кол-во описательных атрибутов
    * DescriptionLength - длина описания 
    * isRichContent - есть ли рич-контент
    * isVideo360 - есть ли видео 
    * AvgRating - средний рейтинг
    * ReviewsQty - кол-во отзывов
    * PI - прайс-индекс
* CR
    * СR из уника на карточке товара в добавление в корзину

#### Метод 
* Посчитали контентные метрики и CR по каждому товару в BU
* Отчистили от аномалий (квантили или z-score)
* Построили графики распределений значений метрик (плотность вероятности и box'ы)
* Построили матрицу-корреляций для continuous-метрик (не стоило использовать Пирсона, распределения далеко не нормальные)
* Построили бининг по интервалам значений контентных-метрик и в каждом бине посчитали медианную конверсию => попытка понять зависимость "крутости" заполненности контента и CR

#### Вывод
* Знаем, что с контентом в BU
* Не увидели интересного через бининг => стоит дизайнерить AB-тест 
